點解屌人老母唔屌埋老豆

爆菊唔好

邊個話唔屌老豆架

你個名

THIS